同佳，近來好嗎，還是這麼任性嗎

自首未

應該好開心 同美國斷移交同台灣差唔多

近況好嗎 每日忙碌嗎

佢心情好曳 比D空間佢

仍然是戴緊綠帽嗎?

可有新戀人

成熟的戀人

成熟到沒法被你murder

同佳最近還好嗎
還愛帶少女綠帽嗎

管生可唔可以出來講兩句？

最近 神父亂入你 你菊花會痛嗎

林鄭初心仲未達成

邊間教會

中國香港市
係2020年不僅僅成為逃犯天堂，
仲加速成為咗殺人犯天堂，
林奠，多謝你。

幾時先心情好

同佳話唔去住

張學友？

管 : 同佳，我要進來了

郭富城嘅弱

其實同佳留係台灣審，揸住幾樣野：睇左片、可能啪左野、之後信教有教化可能，今日可能已經已經放返出來周圍行